如果721係對政府重力一擊就要去金鐘/中環

金鐘警犬玩就玩到熟哂，但如果去非金鐘/中環呢啲地方根本同之前光復行動冇分別。

針對唔到政權/香港經濟命脈，只會影響到民生，到時手足想做野又一大班和理非走出黎話留力又剩。

巷戰銅鑼灣個格局同旺角差唔多，而家唔係起革命打差佬打巷戰冇意思，甚至會分散示威者，警察亦容易包圍剿滅示威者。

甚至如果警察改變策略保持克制，等到凌晨先出擊。到時示威者又白費一日。

大家點睇

Push

西環如何

去銅鑼灣，警察唔出擊又係on99一日。

前幾次搞到咁大係因為警察主動撩事鬥非。

但今次警察明知人數將會係七月以黎最大規模，有機會變陣

見到有post講宣傳。

屌你咩仲宣傳乜撚野。而家要對準政權，又去幫中國爭取民主？走左廿年直到五年大家都知條路行唔通，而家竟然去走回頭路？

推

星期日今次係1/7後香港人召集，向政府重申五大訴求

而家去銅鑼灣輸出革命做乜9

銅鑼灣係令自己處於被動角色等警察出擊。如果警察唔理，好似以往9/6，16/6咁克制，示威者係銅鑼灣係冇乜作為。

點解唔係起革命？

香港人真係夠膽打？

上次唔係有狗落單都唔會比人狂打

去銅鑼灣

銅鑼灣搞光復有咩意思

推

搵人說服我

搵人說服我

Pushpins

金鐘你去，你唔郁佢都驚

守老銅對佢冇影響，由得你守到時示威者就企哂係度

唔同意入黎講兩句

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

系你老母，新會然

咁更加冇必要去金鐘

金鐘唔打人仲有其他野可以做啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21